7.7 市民已定性警方暴動！

D暴徒係咁 一遮住樣 又夠人多 又冇number 就開始鬼上身

網民定性7月7日警方行動為
香港警察暴動

係有d 絕望